有限金錢, 揀英國/加拿大?

加拿大

加拿大唔洗諗，淨係天氣都好好多

首先要搵工唔難
係睇你做唔做
去邊就睇你鍾意邊個國家

其實差唔多...

你住過加拿大未？

英國，我地一家三口 650 鎊pcm 租 ， 食飯60鎊一星期，水電150鎊 pcm

住邊度咁平我自己一條毒撚都£600pcm得間房，share bathroom and kitchen 當然水電全包

大東北小城市

邊區

有大屋有車唔使返工係幾好住的

冇skill又要諗大頭走去邊個國家做乞衣真係好撚肉酸同啲歐洲難民一樣

Tyne and wear

巴打幾歲？以前讀咩U讀咩科？有冇熟人/親戚係英國/加拿大？

咩資料都冇好難答你喎